有無人認為自己係比同輩成熟好多

但翻工翻學生活中難免對住同輩 覺得有啲辛苦。
唔係想講自己幾成熟幾識諗
但諗法完完全全不同
我屋企環境叫唔錯 但一夠歲數就出去做嘢 做兼職 去見識 去想學下做人 正經讀完書之後 出去做嘢都要揾大自己幾年嘅傾計同出去玩 但現㗎做嘢想升職 我報翻夜校 要同輩個啲相處真係好辛苦。

經歷多啲就自然會

做個例子 同輩仲講緊係買咩鞋買咩嘢去比人睇得起 而我因爲曾經試過一個月買兩三對鞋 覺得渡過左呢個階段 現㗎覺得佢地好幼稚 好似咩都未試過

利申 做過例子 唔喺話買鞋好幼稚

明白 因為真喺好辛苦

小學個陣曾經有咁諗過 宜家無

唔同諗法姐 又唔好話人幼稚 成熟嘅就應該不拘呢啲小節

通常覺得自己特別成熟既人…
多數都係d比較唔成熟既人

我知道唔係 只喺諗法唔同 唔知點克服自己融入佢地。

我覺得自己係
以前討論自己諗法成日俾人話老織
所以而家好少話俾人知真正諗法

我都好小出聲